【蘋果fb live】金紫荊廣場直擊

抬走曬啦仲live乜鳩

做完show收工

㩒入去諗住支持

跟住睇架雲梯舒舒服服接佢地落黎

又估中
2個鐘前已開post

收工架啦人地

無晒人

光環已袋